天佑墨西哥 ! 啲大愛撚死哂去邊？

淺層大地震， 快d like & share 呀
唔好執輸呀

大愛撚個個都偽善